[突發,已fat cheque]低置走數多嘴狗3zero月入只有25K！

日日扮大春袋9up,當堂嚇一跳,然然得啖笑

年半前的

已fat chq

找數先啦total $4000, 走數狗淡友俠, 見你日日鳩UP無人理&nbsp;好撚可憐

淡友俠終於嬲撚到要開post唱me

25K走數保安狗駁唔到

溫故知新

已fc, 淡狗俠落錯車

淡狗又被秒

含撚啦25K保安狗

你老母愛滋雞已fat cheque

25k有樓唔錯啦

25K保安狗駁唔到

25K買得啲咩優質物業呀,咪又係閪樓
跌巿火車頭

咁係香港你要笑幾多人先得?
你又幾多 k咁把炮?

其他人有無上嚟鳩up認屎認屁扮經濟學家？

邊到做保安有25k 介紹下

你囉 14k順豐狗

含撚啦25K走數狗

問吓低置走數狗3zero

14k順豐狗嬲撚到

含撚25K保安嬲到

好嬲

25K就含撚啦保安狗

14K就含撚啦順豐狗

25K好嬲

25K走數狗駁唔到嬲到震

繼續吠 吠完又改變唔到你失敗人生

改變唔到你係25K懞鳩

傻閪14k順豐狗

25K走數狗好嬲

14k走數狗好嬲

25K走數狗又跳掣

14K走數狗又跳掣

14K好嬲

25K就含撚啦

14K就含撚啦

25K走數含撚狗嬲到

14K走數含撚狗嬲到

咪撚推私怨post啦on9

以前睇下窮撚扮大袋俾人拆穿係幾好玩

但而家大是大非俾d重要post浮面啦

含撚走數狗

25K保安狗走數到而家

含撚保安狗嬲到

25K保安就含柒啦

3zero[3] 55碎 又柒又戇鳩 唔夠青柒 但戇鳩過青,ok受淡友歡迎（撚狗）,低置人氣榜年年第2,保安狗,勁x100000000000000弱智,窮撚(佢係全球第三窮,月入25K 但一日返兩更16個鐘 CCL賭局大敗畀淡友 2K都走數變過街老鼠)bt fd係青同遲+V

魏國 - 青山道 最撚戇鳩+得閒,貼青山大堂當私樓走廊,又偽做月入三十萬糧單,本有統一天下之勢,惜於赤壁之戰被低置區契爺以火攻踢爆而大敗,現苟延殘喘中
吳國 - 月租/ihavetoldyou 出名廢但面皮厚,買牛跌巿就話一早放咗,買put升巿就話一早對沖,渣撚到仆街,但憑其機械人式回覆於各貼文中插旗,其他會員當生滋狗咁怕撚咗佢,佔據地利成一方之霸
蜀國 - 25K保安3zero 實力最弱,但憑其屎忽鬼本色於兩大國之間周旋,黐得就黐,靜待機會北伐中原

up

好驚人既毅力

條淡狗單機啫，由佢啦，佢都輸到凸晒 林奠再判埋佢死刑

你老母死咗？

bin

？

tui

yes

陳雲受痛苦被人當正柒頭
至高寶訓盡見於國師的手
永遠為城邦一切沒保留
要續不死的法到萬世不休

惟求奉上金幣全歸他所有
課金一切盡獻於國師的手
建立城邦今生再沒所求
惟望契弟照做已足夠

建立城邦今生再沒所求
惟望契弟照做已足夠

聖誕塞火雞入你老母閪

已完全封鎖佢
原來上來呢度咁多5毛現形

條藍絲25K保安3zero日日屌後生仔搞冧佢層低賤閪樓

25k 係part time, 全職係兒子。 唔係點買樓

系

賤種走數狗駁唔到

ys

咩事呀你地

bin c

駁唔到

25K賤種柒撚檬檬

我們不得不面對一個非常尷尬的事實，那就是，我們普遍認為，若能理解透徹核心原理，對其就有了一定的了解程度。 司各特講過一段深奧的話，休息過長就會發霉。 這段話讓我所有的疑惑頓時豁然開朗。 說到25K低置走數狗保安3zero，你會想到什麼呢? 看看別人，再想想自己，會發現問題的核心其實就在你身旁。 25K低置走數狗保安3zero必定會成為未來世界的新標準。 可是，即使是這樣，25K低置走數狗保安3zero的出現仍然代表了一定的意義。 每個人的一生中，幾乎可說碰到25K低置走數狗保安3zero這件事，是必然會發生的。 那麼，25K低置走數狗保安3zero似乎是一種巧合，但如果我們從一個更大的角度看待問題，這似乎是一種不可避免的事實。